連登道德撚入嚟，我原諒達哥、ming 仔

為咗黃色經濟圈，我不惜將自己原則 底線降低

只要冇講過任何撐警 支持政府 我當佢冇表態 唔屌

今時今日 咁遲先來講支持示威者，我就支持

達哥 ming 仔 黃子華 我今日係唔會再屌

本身話支持警察，去到今日話支持示威者我都冇問題，不過持觀望態度

只要講一句就得，唔使捐錢，唔使出力，最緊要表態。因為時間會證明一切

自己圍內都搞唔掂，仲喺度分化，你哋對唔對得住手足

推

係兄弟就明